其實我覺得買12真係on9仔

12本身就on9 又無touch id 又同11差唔多 不如等13
而且就算買都買12pro啦 成個觀感同質感完全唔同 見到d人話12隻藍靚d真係笑左

咁不如等14

12pro max

咁燥做咩 買12既人得罪左你咩？

講乜都假, 2020仲係同17年既m字額一樣大真係買唔落

17年an災都係大下巴粗框

但而家已經進化到得番1粒鏡頭...

接近成萬蚊一部機 仲係m字額真係接受唔到

利申: 1x年iphone用戶

連登咁多人踩非Pro 12
即係大賣

其實M額幾靚

理性討論

食開屎?

家燕mon

其實無touch ID 都幾好用

唔係食開屎

但得番一粒鏡頭 同埋 m字額

其實都係做唔到真正full screen

有小小強逼症就會覺得m額》一粒鏡頭

眼光遠D 等15

家燕mon點都好過m額先, 個設計已經好outdated(2020年黎講)

不如唔好用電話

呢啲好撚主觀

乜柒優點都冇狗沖去奶
優越感下香港人係冇要求

點解唔等15

要用FACEID 點都有M 額架啦
一係學支那機咁, 彈個鏡頭出黎

通常毒撚IT狗先會用an機 不服來辯

MagSafe

駁唔撚到

咪引戰ok? 雖然我totally agree

樓主係on9仔

一句11同12差唔多就睇得出

年年都有你依種人

咁鐘意design 買fold2囉

摺埋=design?

你都on9, 買咗12 pro max
來緊一年係連登講嘢都可以大聲啲
出行又可以show off
啲女女見到都濕哂啦

笑咗，12同12 Pro個ppi仲高過12 Pro Max

Pro同pro max咪姐係同一個系列
我不嬲都講緊pro＞12

咁邊隻機有design ? Sony?

識買一定下年減價先買

咪on9啦 13一定多好多新野

上年都係咁講

16都可以啊

家燕mon個感覺仲衰過m字額
成件事冇曬harmony
反而彈鏡頭，zenfone個個可以接受

再遠d 等埋16

想講其實11先最似XR

等埋發叔

收嗲啦

呢個幾好笑

都係做唔到真正full screen唔代表體驗一樣 實際可用嘅screen差好多 m額係會直接cut走大量可以顯示嘅內容 一粒鏡就只cut果粒鏡嘅位

等到佢有nmic 再入手

因為如果apple出啲準確度咁低嘅屏下指紋一定俾人屌爆 an user做慣白老鼠畀屎喂都食得好開心唔會有投訴

一個鏡頭係冇咁明顯，但係face id 好似有四個sensor，用家燕mon 咪變蜘蛛眼

睇醫生啦

個屏下指紋真係垃圾
下下解鎖都講彩數，再唔係就反應勁慢
搞到我而家獲獲都入密碼算

你慌13好得去邊

120hz Touch ID 新顏色

年年都係咁講架啦有邊年係冇撚狗

佢係以m額為前題先會發展出faceid, 如果唔佢肯用家燕mon或者彈出式嘅話，一早發展出屏下指模解鎖

調轉咗
apple應該係想用faceID先發展出M額
指紋佢地好早已ban咗

pro除左mon同鏡頭之外仲有咩贏12？

外表

正常人係會買Pro
12 128GB 都要七千
加2000已經多左個鏡頭 ProRaw LiDAR 60fps etc
Pro今年反而平左

touch id先on9 隻手濕根本解唔到

如果好等於計佔用面積少
一定s20好d

垃圾an機送都唔要

on9, 今年pro同唔pro先無所謂
上年11個mon用6 plus都不如的垃圾mon, 完全係6K買垃圾返嚟

年年都換 幾千蚊又唔係貴
買埋android 做第二部咁就唔洗嘈邊部好d

iphone 12 pro nax + note 20 ultra

上年都咁講 ，要買 買mini啦

iPhone越做越差，又借環保名義減料，性價比真係冇以前咁好，回頭是岸呀各位師主。
Samsung 3000蚊買個A8s都夠玩高配3d驚。

發夢

重有114送中

但如果要我M字額同家燕媽媽二揀一，我寧願要M字額

但今年ProMax主鏡頭同Pro唔同連防手震都唔同喎！
所以買細Pro先係終極on9，除咗5G基本上同部11Pro無分別。

你喺呢度講冇用，23號嗰日直接去是但一間Apple Store度用大聲公大大聲講出嚟。

agger

mon有嬴?

樓主唔係冇道理
我敢講13一定會冇左m字額同有返touch id

係光暗調節上12pro好過12

m額係因為face id而整出黎
講真其實真係唔好睇
只係冇辦法中既辦法
an機既家燕mon令到個屏佔比高
但係相對人面辨識就冇咁準確
而且個設計其實都一樣唔太順眼
要做到真正你覺得會好睇既
現時技術應該冇乜辦法做到
除非取消左個前鏡頭佢

不如17啦